OECD研究指：要「七代人」才能脫貧！

經濟合作與發展組織（OECD）近日發表研究報告，指目前各國窮人平均要150年，即是差不多5代才能脫貧，中國情況更嚴重，要等七代人！而1975年是分水嶺，此前出生的50後、60後及70後機會多的是，此後社會根本沒有流動性。

窮同有錢係相對
依班人脫左貧咁邊班人會變貧窮
定係好似林鄭果d set條貧窮線
乜都唔理是但高過左就當無窮人？
再唔係講緊財富分佈平均左窮人生活改善